PSG會否國內比賽全勝

完全冇對手

歐聯都輕輕鬆鬆 勁到

呢d咁一面倒既賽事......哈

養生聯賽

應該去英超都屈倒g

養生到下年3月
歐聯16強就比人一野ko

但後防同龍門

比d咁ga對手..is侮辱..哈

咁組巨頭法點撚玩

值得一提 個卡雲尼勁撚廢

換個中鋒真係長追大波

進攻係最佳既防守

西甲皇巴開3.5/4.5 遲啲psg可能4.5/5.5

英呢？

之後再同最聯鬥

巴皇psg拜祖最車城

歐超聯